鍵國勇士口講撐天琦，一提捐錢啞口無言

鍵國義士：捐錢比梁天琦？捐你老母個西就有，我比正評咪得囉

一個正評兌換到十蚊美金架
遲啲升值仲高過bitcoin

1正皮＝捐1蚊

犯完法又唔想坐

幫唔到6年都幫下律師費嘛 再唔係2包煙仔都叫關心
一講錢就走住屌
唉

關蛇捐100都係俾人jer左好耐先捐

個JER仔講野好好笑

上連登打兩隻字叫下人五毛已經係最大既行動

比正皮負皮就當支持左
要捐錢？冇零用錢 要溝女 不了
要去以死相博？冇冷氣 不了

100咋？

連登仔都是五毛

始終樓豬捐五千都不及關蛇上網捉毛對義士咁大幫助

駁吾刀

我地真係得把死人口

一講到錢成班垃圾就唔敢入

天琦慘慘豬 坐六年分分鐘幾千安家費都籌唔到 真義士respect

真心想離開連登條撚樣最好笑
我問點解我支持判決就係5毛,佢既回應

以死相搏唔洗用錢架嘛

支持判決就企開d啦
呢到係籌錢post

我支持個判決都會捐錢啦,始終佢有出力

講錢傷感情呀
我地港獨派講心唔講錢

港獨關sir走出黎叫人捐錢
自己又身體力行捐100蚊喎

一講錢就無人入

捐咗錢就po埋上黎啦

向太好野。

捐錢未

為左港獨連命都可以唔要嘅連登革命家，講到錢就變到咁孤寒

好似話整緊汽油彈

出到黎係連登必屌嘅護士
到時大把錢搞革命

又有義士好有心機入黎逐個comment負皮
咁好毅力出去打多份工養天琦啦

班人連捐錢比天琦買可樂都唔制
仲話汽油彈

讀香港史都知香港人口講口賠無撚用

無論係中箭的c9客
最有米的d100自己友
同埋藍絲捐錢比7警
都起碼課左金

本土派果種一毛不拔......

就係冇錢先想搞亂香港搞港獨

罵幫梁天琦做代表律師班泛民唔幫手

無人好似你咁on9，捐左錢要通街話俾人知

發現一個on9仔

捐咗唔出聲同
唔撚捐又唔肯認自己得把口

係兩個概念黎

有本事咪貼張收據出黎收我皮

唔係我就梗係當你班廢柴鍵國派臭四啦

原來你就係開個個呃正評撐天琦post既垃圾

無計，想數下你呢班五毛有幾多人

想推人去死咪出聲lo,錢唔捐，日日係時事台繼續打j la

連狗個正負皮真係垃圾

唔用負評計？係要用正評計？

點睇啲五毛都肯捐錢但你班所謂戰友講到錢就支支吾吾？

笨土撚屌犯民遊行集會籌款 cap 水
點知當笨土需要錢嘅時候

關囝話佢唔屌支共唔代表佢係五毛
咁我唔捐錢唔代表我唔支持本土

關囝話捐錢俾星火點會係五毛

當然只限佢自己

又係比人jer到無聲出
垃圾

條jer仔仲有冇吠你

屈完我偷圖比我大下輸賭就縮返入老母個閪了

人地屋企大撚把錢，洗你捐咩

盧建民呢？

勇士們躺著也中槍

Child登仔：

正皮OK
鍵盤建國OK
等人做OK

出去，不了
捐錢，不了
以死相搏，不了
好熱，不了

無錢點捐吖！體諒下人得唔得！？

搵返份工啦好心

年青人失業率特別高，加上自己眼高手低，好多工都睇唔起唔願做

kk仲唔捐幾粒bitcoin